屌你皇馬好撚勁，炒人四球

我皇重生了

都話係領隊問題啦

人地叫白白馬佳田蘭

話咗唔撚洗c朗

邊隊叫皇馬？

對手好似西乙都唔係
再輸真係變丿丿一什一

勁 皇者再現
#HalaMadrid

丙組仔

因為黑氣石冇出到

白白馬佳田 強姦賤種朗

又輕鬆贏歐聯

who needs Ronald？

邊鳩個ronald

Ronald

打漏咗就唔好咁執著啦ching